壹傳媒要俾人工記者仲要交電費，我借財仔都要課呀

無咗壹傳媒就無人會報道真相
你哋唔係唔課呀？

好唔想課但逼於無奈支持唯一反政府傳媒

點解「迫於無奈」？